【放負尋路】其實仲可以點玩落去？

林鄭十一服待完習大大，成個港府唔同哂
一招搞到我地進退兩難

狗又齊裝 打極唔扣血
要cosplay我地無成本，我地又諗唔到點捉鬼
明又係佢暗又係佢
做錯野就入我地數
鬧人民意撚既，你都驚美國人權法案唔過掛

仲有咩路行？
一、就自我修正，但就要忍屎忍尿咁忍，仲要一路忍，一路睇住D狗嫁禍
二、攬炒，真攬炒，考驗我地係咪講得出，做得到

一係至少一次捉到鬼嫁禍，要證據確鑿有哂片個隻。再唔係搞個遊行，講明係專捉鬼既，捉唔到都提高大家對鬼的警覺，提下大家武力既底線。成日話唔捉鬼，但明明大家都信黑警殺人滅屍強姦樣樣做齊，點解覺得佢地做鬼時反而咁善良呢？

但如果手足們係決定攬炒既，雖然我會驚，但能夠同大家係依個時代炒埋一齊，係我榮幸。

光復香港 時代革命

p.s. 作為和理非，努力研究緊漆油水魔法，有興趣師兄一齊研究下

噫

原來我唔係P牌啦

點解既

我做左d咩？

出post

定留言多

希望手足平安走到

星期二要搞到全香港返唔到工！！！

鬼唔駛捉
捉唔到

出去要小心
平日唔出都要打文宣
好多外國問地鐵咩事要俾人燒

再諗下10.16 開會個日點搞佢

自創啦 尋晚水魔我都修練左成晚
膠水，油漆
但見今日大雨無拎出街

真係無可能捉？好大既一個缺口
我推親Rb見到係大隻佬就怯一怯，見到肥矮瘦d的手足先定D

有第二個方法嘅，請參考烏克蘭人！
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩